NYT opinion: 如果美國識學終國 咁我親戚就唔洗死啦

My Relatives in Wuhan Survived. My Uncle in New York Did Not.
My father, a Chinese pulmonologist, believes his brother could have been saved.
By Yi Rao
Dr. Rao is a molecular neurobiologist in China.

快D上去屌鳩條支畜 Yi Rao
好多外國人都屌緊